[香港前途] 要移民真係要儘早

大陸新設立7個自貿區，香港自貿港角色將被沖淡，物流貿易業首當其衝。

失業率上升，社會問題愈來愈多，唔敢想像到時香港一日會有幾多激烈社會運動

想了解台灣的巴絲打，可以關注呢到

(台灣有好有壞，絕非天堂，也非地獄)

台灣根本就係垃圾國家

Btw, 想移民去紐西蘭

美帝 🇺🇸

屌，唔係信呀，大陸依20年複製左幾多次香港呀

Agger，樓主居心可測
成撚日開d台灣移民post

如果你係囡可以考慮下比我吉
利申 有紐西蘭PR

我都話台灣唔係天堂 只係想去台灣的人可以多了解